薯片叔叔出個隻沙嗲火鍋味真係好似 wasabi

沙嗲冇沙嗲味，真係攪唔店